# Quiz
イントロクイズボット

---
## 注意
__**現在使用しない事を推奨します。**__

---
### コマンド
コマンド一覧です。__プレフィックスを除きます。__

| コマンド | 何をするか |
| -------- | ---------- |
| ping | Pingを表示します。 |
| connect | 送信したユーザーがいるボイスチャンネルに参加します。 |
| quiz start <YouTube再生リスト> | 再生リストの動画でイントロクイズを開始します。 |
| quiz stop | イントロクイズを終了します。 |
| quiz end  | イントロクイズを終了します。 |
| disconnect | ボイスチャンネルから切断します。 |
